ssd裝唔到windows 7

裝window個陣冇啦啦黑畫面彈左一堆英文字出嚟唔知load咩 load完次後就不斷出現deleting extended attribute setpoint in file 點解會咁 有冇巴絲解答

Format hard drive sin

唔明 我係電腦白痴 洗機都係上網睇片跟人步驟整

個ssd係全新

格式問題
windows 10 同 7 唔同格式
默認係windows 10 既格式

我裝個陣唔知點解淨係用到滑鼠用唔到鍵盤

大佬
你塊板用緊AB350 Pro4
裝Windows10啦 乖啦
唔支援架啦

上windows10官網整隻USB
用返windows7條license就可以

我都想用WIN7 但依加通街WIN10 我都係要硬食

你依家係檢測緊硬碟健康喎
有hdd?

咁點解個陣個師傅幫我裝又裝到win7

我試過分別裝落隻hdd同ssd到 都係出現同樣情況

咁你等佢run完一次先啦

唔會塊板出事掛? 我聽日再搞 好眼訓 唔該巴打

關塊板咩事
等佢跑完先 再睇咩情況
Btw仲用win7

有10唔用
抵喇

disk part 識唔識用？

Win7都就快唔support啦 點解仲要用

low format 佢就ok了

見你部機d線咁樣就唔開胃

真 好歹都扎埋一大束啦唔同你講風道散熱嗰啲野
淨係咁多線散修修捲到風扇就好笑

你張相我睇唔到係咪 NVMe SSD, Win 7 要上返SSD廠攞返個Driver喺Windows Setup load返先